Android 點樣將whatsapp紀錄去 iphone 11 ???

一頭霧水
有咩方法簡單啲

有app要比錢過電腦再落手機

google backuptran

曾經用收費app過咗去，但之後WhatsApp不停彈app，根本無法正常使用，最後都係鏟app，唔要啲紀錄

Backuptrans/ Dr.fone

買backuptrans
上年我用backuptrans由android過落iPhone XR
要用電腦過

Backuptrans我第一次用啲steps做錯咗搞咗成晚都唔得
第二日望清次序點做好快就得咗

衛訊好似可以比錢搞

幾錢？

。

用dr fone成功咗 無問題

但係係咪一定要俾錢？ 佢好似有試用版

課金都唔算好貴，支持下啦

如果凈係要纯文字係有免費既。

Dr. Fone 支那嘢

求介紹

啱啱用完backuptrans android whatsapp to iphone
完美運行

另外如果你係用1010，你可以去門市叫佢幫你轉，但要放低兩部機大半日，視乎你有幾多record，同個師傅吹水佢地都係用backuptrans

想問吓佢個3 device係講緊3 set機 (android x3 + iphone x3), 定真係3部機

唔知佢點計，反正買完都係用一次，遲啲再有機會掂到先睇，照計應該android to iphone=1次

唔該晒